\begin{song}[remember-chords]{title={Mačja uspavanka},lyrics={Neca Falk}}

	\begin{intro*}
		_{Am} _{Dm} _{Am} _{Dm}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		M^{Am}uce bele, m^{Dm}uce črne, ^{Am}muce zlate ^Cin srebrne  \\
		v^{Dm}eč ne smejo^{Dm7} klepetati ^{Dm6}morajo ta^{Esus4}koj zas^*E pa^{E7}ti.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Z^lato sonce gre^ za morje, be^le sanje če^z obzorje  \\
		s^anje so veli^ka skleda po^l iz mle^ka pol i^z me^da. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		K^o jim sanje za^*{} dišijo be^le muce br^*{} ž zaspijo  \\
		i^n za njimi tu^di črne i^n še zla^te in sre^*{} brne^. {}
	\end{kitica}

\end{song}
